[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (129) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

明天再見

左

造星4可以搵牙醫

二汶:屌你老母玩9我啊.....

班長

阿左

A組角色扮演大賽

黑魔后/標童/pepe

董驃/渣渣兵/維園賓

爆璇陀螺

BL

星座撚你真識玩.jpg

另強烈要求狙擊藍假假

Jar jar兵又渡過危險期

GUR囉

Rip left

啊左

4比0無難度

成個造星3最中意呢個performance

左無了...

有啲想睇

左啊

阿左mola mola

5:0不是夢

大炒

牙左玩完了

紅紅紅紅紅

之前劇透十強條友唔通咁準？

Bye阿左

lm藍假假

冇牙左真係唔想睇

一次全民造星的練習後，當所有人都離開練舞室只剩下Manson和Zeno時，Manson一把拉過Zeno讓他撲倒在自己胸膛上，兩手大力而温柔，又挑逗性地揉捏Zeno的小屁股。”喂...你做乜野呀!!!” Zeno不知所措，紅都面晒地問。Manson一臉壞笑地說”你知我想做咩架” 兩手不忙地繼續亂摸一番懷裡人的身體。”我...我...我唔知!!!” Manson把充滿魅力的俊臉揍到Zeno的耳邊，充滿磁性的聲音輕聲地說”我想屌你。”
Zeno連忙推開Manson，急得面紅耳赤地說”你唔好咁痴線啦...啊!!!” 此時，Manson已經把手指探入Zeno的後穴裡，開始了擴張的準備動作。”嗯...啊...唔要呀, 呢度係練習室...” Zeno怕得不斷掙扎，畢竟可能還有人在，怕會被發現。其實整個樓層已經人去樓空，Manson亦知道，溫婉地安撫怕得快哭岀來的Zeno，”放心啦, 啲人走晒㗎, 得返你同我。”
後穴擴張得差不多了，Manson解開皮帶把褲鏈拉下，扒光了Zeno的褲子，用後入的形式插了進去。”嗯...呀...” Manson岀岀入入，抽插抽插，屌了半個小時。把Zeno抱起來壓在牆壁上，狠狠的用又暴漲了一圈的男根直接捅到最深處，把Zeno可愛緊致的小穴不斷撐開。”嗚嗚..唔得喇...我要射喇。” 此時，Manson也忍不住了，加速大力地頂撞Zeno那敏感的一點，”嗯...嗯...啊！” 兩入一同達到高潮，射岀來了。
Zeno已經累得站不起來，攤在Manson身上。Manson攬住Zeno，帶着還未緩過來的喘息，在Zeno耳邊用磁性的聲音，輕聲地說 ”呀, 原來我唔記得帶套。”

其實B唔差

左個樣

想A蠃但唔想牙左走

A必勝

珍，牙醫好好人comment又中

A組真心抵贏

有冇人cap返雲啲gif出嚟

4:1

新po表白benben

藍真真

5紅

Clould成個package超晒班

到底係🟥🟥🟥🟥🟥定
🟥🟥🟦🟥🟥

唔好Foul 阿左B

Agger

rip左左

阿左好慘

死基婆內定10 強
好撚噁心

編劇之爭

邵美君同牙祖咁fd 都唔播佢評語
屌

林卓廷： 5:0

dancer咪再痴住manson啦

左byebye

藍假假如果又藍太假

唔明阿左無乜做錯點解要走

迷雲黨又然

牙左...

左左

真

真真偷睇其他人

每round都勁多時間比牙醫評
其他cut晒

豬突又捱到

竟然播埋

kp食屎啦

屌你 藍假假轉軚

林卓廷

Kp西撚哂面

其實b組真係咁差咩今次？

終於唔洗再見到佢

今晚好多正表演

假假

牙醫係咪重口味 又欣宜又豬突

董驃

豬突屎幾時先foul到

KP on9
咁多人唔選 係要放阿左落個list度

Judas真係冇佢哋講得咁好... 作好彩有隊友carry

Dancer最開心

終於5：0

全紅

藍假假

黃真真終於一round做返正常人

Bye 呀左

我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
牙左

5:0

Kp 其實係咪專登輸嘅？
可以foul走10個自己唔鐘意嘅
成組b4因為鬧交就比佢foul哂
屌佢老母
還我左B

黃假假第一次紅色亦係最後一次

連登妹妹

真係贏到咁徹底
藍假假都紅

Bye bye

今組a係成個星3最好睇嘅表演

Ben

紅真真呀

好難得連黃真真都投a

藍假假失靈

假假鐵票都冇埋

我想問b組個表演係咪真係咁難明？？？

連藍真真都變紅

牙醫真係好好

kp係咪冇諗過會咁

黃真真盞紅燈work架原來！

頂你黃真真唔撳藍

全勝 豬突好運到

抬彭秀慧出去啦

呀左

odiu個樣完全係心涼

連假假都唔幫b了

A全部表現一直好好 堆人感情形象又好

不過花會送B入十強

真心覺得阿左好無辜
根本好多人差過佢

b組慘死左

今季可取評判
祖祖
MCC
谷德昭
牙醫

狙擊藍假假

Judas劇本：5:0後開始投入比賽直入十強兒登定律愈反愈紅

紅真真

二汶持續撚鳩觀眾

幾時合體開香港concert

KP私怨成功

錯在入咗B4

真真今次終於冇逆主流

反了 都反了

彭導的黑魔法：留班長foul啊左

Byebye阿左

係都foul嘉莉先

Odiu心情都幾好 仲笑得出

吓 搬棺材好好睇喎

彭秀慧想笑

呀cloud好正

ODIU 笑到

冇牙左有雲B就夠
bye bye左

[伸手黨]有冇人有cloud嘅gif?

阿左適合去A組

牙左

贏到咁真

未至於，但係點都會輸比A

Odi條八婆又笑緊

好假 係咁讚佢

藍組唔差呀 一盞燈都無？ ？

唔知點解 會覺得viu 做到最後一round先foul 豬突 觀眾會有個可惜感

好想judas走
下round走得唔得，B組都有5個quota了

黃真真竟然紅

點解個個都話到b組咁差
A組係好好多但b都唔係咁一文不值

藍假假紅燈初體驗

女巫好睇太多

豬特真係好嘔心

佢2個正

我估叫得保朱大行動即係5 round都保佢啦

唔係不明不白嘅
明佢哋想講咩
但b組啲人能力唔夠表達到出嚟

今次A組d表演都幾高質
B組好多都係原地踏步冇驚喜

三個字 一個po cls

KP is smiling

Yoyo 幾時救下香港樂壇

真係好撚樣衰 終於走

粉紅頭毛又出現

可唔可以KEY返個樣上去

屌豬突屎又走唔到

foul咗幾個仲唔走

不死鳥Judas

彭導親寫死亡筆記

楊零對腳

得幾分鐘塞咁多野點易明

odi真係好痴線

唔記得odi？

全星造星可唔可以轉朱突做節目logo

頭先個item太難輸

又係子涓安慰豬突

dllm judas幾時走啊 阿左咁正都foul

人地A 組背水一戰

暗黑兵法RUN得完美

嘩, 全紅燈

unstoppable~

odiu又笑乜鳩？

真係差在唔知佢哋做乜

屌
Judas長存

CLOUD X MISCHA

世一

B組啲清泉走剩幾多個

a好有風度真係 細細聲拍手

A組真係次次都有新野
b組就全部都係chok樣跳唱

佢下個

B4攬埋一舊
下個係唔係到Kelly出去坐

啊左好撚慘

粉紅頭究竟走左未

唉擺睇dllm

班長係度笑

係

下個kelly?

永續？

kiki好自然行去k度

會唔會係pang太廢

Cy 9fingfing都唔foul

Candy老是常出現好煩

Misha真係好勁
但foul左左唔開心

咪撚再影豬凸屎得唔得呀

Kiki係都行去K Lau到

唔係難明，係表現得唔好

judas 幾時躝呀？

Kiki即刻攬k lau

藍絲ki又衝出黎

兩個表演唔同level

Wish呢

唔走得架

Kiki Cheung又關你咩事

追光者好紅喎

唔係好運啦 4個都屌打對面

B4差一個就全滅

講野有冇咁撚衰呀 讚未讚囉 人品有冇咁差 係都要踩多幾腳

頭先個女巫音樂劇真係好睇！

決定問候下kp

岩，我都覺得表現唔到出黎

推開D女

唔係唔明嘅
係無feel

班長假喊個樣好衰樣

眼濕濕 左左

馬拉同粉紅攬

應該係容海欣

a組真係咁好咩 淨係見到豬das同容海恩我已經想嘔 btw還我左b

A好好睇
但我又覺得今次b無去到咁差咼

呢5條仔好真心

未必嘅

班長又摸,關係咩事

收聲啦kp

Kimman
冇啦

條JUDAS一日仲喺度
我都唔會睇

阿左

啲人話佢十強

Kp好撚on9

又真係好睇
唱歌嘅唱歌
跳舞嘅跳舞
做返自己強項

特登行出嚟既

點解會係阿左
係咪私心保住班仔

cybb

藍假假預告段屌人出左未？

屌你啦KP

藍假假 都紅燈

其實劉翔孫揚都好努力咁為中國人爭光
見到佢地練習得咁辛苦，改觀了

用楊0俾人落降好過阿ben甩骨式落降
二汶識玩了

咬過柴

下個到嘉莉

點解得林二汶可以請槍揾梁祖堯幫手

最後每組10個人入20強咪幾好，最後foul 豬突屎啦

Odi笑乜春?

啱啱講開manson成日同葦璇一齊坐
我發現manson成日like佢啲相
但好似好少會like其他人啲相

我都撐A組 但點解係呀左左

痴線 完全唔明點解咁快放阿左上去

睇唔到

free rider

係 根本好多人差過佢
可能真係個性靜啲冇咁得KP歡心

KP笑係估唔到可以連foul四個

Kiki一出嚟就沖去klau度

Why阿左！

幾時foul odiu

阿左完全唔知衰左乜。點解Odiu CY 呢ｄ 又未走？

仆街最後一個唔係kelly掛

太空人差過棺材舞100倍喇

錯在有連登仔撐睇下odiu小強咁

4組都kp 排既話，好侮辱

u are still young

呀左性格好好 想反KP了

振英個樣仲係事不關己咁

a組今鋪真係好撚屈

彭秀慧賤撚到

Kelly are you ready?

喊乜鳩呀

班長你仆街死啦

呢個真

二汶認真起上黎真係好恐怖

KP 有搵幫手㗎

因為個故事真係唔難明
仲要佢地係演藝界
我地呢班平庸嘅連登仔都get到
可以唔好睇 可以唔鐘意
但不明不白 真係講到有啲過份
同埋佢地個entry point係因為輸咗
佢地咁先入為主之下 點樣令人信服

b組留低嘅又好多有星嘅quality咩........

Judas 公司比左幾多錢

大把人有聲/星味過佢

pr 大強大
死基婆內定十強

收啦私怨閪彭獸胃

1:2 wo

留翻d on999

其實想問Kiki同KLau公開咗未？

快撚啲躝啦班長

點會呀，佢幾想佢地走

錯在年輕
Kp睇唔起後生女

攬埋去klau
但唔似係沖去安慰阿左

KP好撚假

KP口蜜腹劍

仆街kp對唱歌組有偏見

今次我反而明
之前wish同alina有條梯果個反而唔知做乜

仲過去撚狗.....
仆街到

如果岩岩係啊 左 cloud micha
我估應該會上神台

出左啦 屌藍組

天選之人
點都foul唔到

係
佢地原來應該好
但真係心情影響表演

佢似係為咗搵klau 多過搵呀左

kp好似無乜眼光

牙左邊忽唔星

阿左冇？咁唔通odi班長有做星既準備？？

好睇 豬突
但男子組真係咁差咩？都明講乜..個故事唔係就似陳奕迅首最後派對咁咩...?

彭導都有搵葉宇澄

牙左你已經好叻

You are still young
咁就要foul佢

A組好睇到癲woo ... 勁過disney
唱、跳、劇場乜都齊，放disney做solo show都得

左b

擺明有路

祝福左左

但CY鳩得黎幾過癮

KP

左未係星？how about odiu shit黎咖喎

但啲評判明顯係無能力理解到

無論B呢輪唔係太差定好差都好
最後都係會A贏

覺得唔差嘅 不過係紅更加rich

KP真係私怨撚

仲要有yoyo

阿左好慘。。。

表演半桶水咁

不死鳥

左！

想問係咪有路
見班長成日係呀左ig comment

No!!!!!

Kiki條假撚

A 組好明顯好啲

掛住啊左啲opera

唔難明 但真係做得唔夠好
佢哋四個既開心唔夾 大家咪睇到九唔搭八

odiu唯一top

彭狗lan未

做得太出面

A今round係贏
但我覺得B係30強3個表演so far我覺得最好喎

邊個Kiki

情侶嚟

阿左foul得好慘

你嗰姐大把人都冇星嘅質素
KP知唔知自己講咩

條友仆街死啦

開左竅 知道玩舞台劇無用

其實因為佢仲細 覺得佢可以再黎而淘汰佢
好似唔係咁公平

阿左係舞台下其實好睇d
KP講得啱台上唔太好睇

好一對狗男女

咁都講得出

人哋kp都搵何丙啦

Odiu 你好唔好意思仲係到

Foul 左b dllm

根本唔應該foul阿左
Odi 班長 CY成棚人可以揀喎

星3最佳表演 無計

彭導走哂啲人才

痴撚線Judas係咪不死身

唔應該係阿左走先

佢似係鍾意d聰明有實力獨立既女人

好鍾意阿左喎

B4其實得罪左KP 啲乜

好想睇係咪Kelly

明架 但真係feel唔到

foul 左都唔foul will ?

理念冇問題，執行有問題

咁都係foul人嘅理由

豬突屎已贏

下集又有牙cloud

下一個妹妹囉即係

係覺得有啲尷尬
但評判講得太harsh

講左彭狗私怨清算LIST

藍假假預告已經要唱反調

阿左好能慘 所有野屌打岩岩嗰五個抬棺人 但走既係佢 屌你老母

odiu係皇牌?

odi又開工呀？？

bingo要出現了

又odi女團？

Manson and Cloud

Odiu又跳雞舞

odiu應該走唔甩

今round對楊0改觀 幾有料到

藍假假又想唱反調

肯定俾左好撚多
內定十強

已經預告左囉即係豬突唔會走

一聽就知藍假假講緊a組

ODI
咁垃圾都未走

Odiu

彭秀慧監製d表演節個個都好保守，out out 地，輸係應該。

牙雲

B組皇牌就係sell mk

大家聽日見～

Odi carman個預告隻舞好似佢哋團嘢跳嗰啲舞

Kp有搵冇講啫

又係夜場feel
屌你老味foul odiu未

聽日manson + cloud b

其實kp都有請槍 只係無好明顯咁show出黎

支那人關我撚事呀 呢個香港本土節目黎屌你老母

因為八婆搞內訌

Cy真係睇得出彭導私心

覺得佢哋好似有啲嘢

Judas 死好命

佢同candy個反應好耐人尋味咁 好似笑緊kp私怨

終極一戰出odi 彭秀慧

唔foul果個矮妹

做stage 阿左個d仲岩feel 啦

唔係唔明
係feel唔到

最強組合出戰
Odi

笑死 有畫面

東莞之星

真係場場都好睇

割肉？係咪代表team b下一集都輸撚咗

Phil今集有冇出過聲

咁B係差
定你想講上次造馬咗B組而家輪返A?

花蛆唔要女仔

B組又出跳舞群組??
又叫班鴨同雞出黎跳舞

二汶最叻係知道自己有啲嘢唔擅長，即刻搵祖祖幫拖，全部野即刻唔同哂

三個上咗契

b又東莞夜場

下個到kelly

黃真真個評語一睇就知係俾紅組

Odiu 肛交基 藍屍淇

難共鳴囉 可能真係情緒影響

擺明鏡頭前特撚登啦

b個棺材present得咁差
朱薰無話錯佢地
真係不明不白wor
可以競逐最差團隊表演

Ansonbean 都young 又唔foul 佢?

有咩理由選呀左

究竟出賣耶蘇嘅猶大（Judas) 會唔會被淘汰

佢地3個和音超好聽

個預告即係b team kill

戲透中哂

淨係foul女人

人哋要走佢衝出去攬仔

唔通知我阿啦

藍假假又嚟

每日都要提一次
Judas要唔要走呢？

點解foul左b ? Dllm
擺睇

Odi次次表演都係雞look

我都係

係呀祖出力 二汶真係收皮

大把人樣衰過佢

其實B組真係唔差 get到想講咩 但未令到大家一擊即中就係佢輸嘅位..

真 唔知點解唔係揀最差嘅走

佢除左瑪利與偉業仲有咩賣點

下集Manson + 雲雲

有冇諗過其實係KP有得請都自負地唔請 靠自己點知出事

見到klau喊我仲覺得佢好好戲
交到個唔捨得嘅feel

又要東莞開工
孔仙洲性器+ ODIU

保送judas之夜

B組又係mk 舞唔係集集睇都見到重複

進步左好多

割肉?邊似割呀,你似想切多過割喎

又肥又樣衰又矮

啱啱先追完上一集，方方個組跳復古舞個呀丁(?)/叫丁悅
好似阮兆祥以前喺tvb扮女人個陣

唱得係好好

屌啦B組成班垃圾

左進步咗好多 佢比好多垃圾更值得留低囉 留意反基本上次次都佢carry

贏咗兩次喎～緊係

追星個位Kiki

好似星2波仔揀梓豪講嘅嘢咁

今round都有舞台劇 但有祖祖

盡力呼吸好聽

啱啱巫婆team真係幾好睇

好好多喎大佬

彭狗 好彩冇吹捧過佢

我唔明 點解集集預告都會話 ： 究竟Judas 會唔會被淘汰呢

TEAM B皇牌
野狼disco

佢唔理咩人都埋去摸黎摸去

係odiu

喂打牌啦！

藉口黎
唔鍾意佢就係咁簡單

我諗係情緒轉接唔夠流暢，個item其實好好

睇左就3round
有種乾塘feel

做5集主角

我估死亡名單下一個係 Odiu

聽日Cloud同manson 正

A組今round真係好撚高質

Team B皇牌

唔知係咪我睇錯 有個shot我見到前排k lau喊緊 但後排班長笑緊

但我真心覺得Judas 佢成長左

佢初初係好唔專心

但依家見佢係全力以赴去做
同埋肯改變

勁舞團

笑左笑埋右

本身已經輸到0-4
點都要額外FOUL 五個

牙祖又邊次唔係幫緊手

有呀讚mischa

司徒夾帶哪有錢呀

就算明 都係a組贏 無得輸

其實好可愛

左私怨撚

a組最大功勞真係阿祖

佢諗住評判幫佢foul，點知foul極唔走，咪自己黎囉

跳舞嫖鴨群組

反kp了 私怨到 waiwai同左左

到下輪單獨應戰，阿左撐唔到場
Foul佢合理

紅又唔代表好嘅，何況係蝗國電視劇主題曲，又唔係佢自己寫
呢首紅咗之後佢上次麥花臣live就係冇唱呢首

幾時走啊佢

Cloud

Odi震波唔想睇

咁固定點算

屈晒機，成日請外援

好失望

擺明博輸
踢走老鼠屎

不過唔明點解無班長Odi

聽日重點雲

我淨係想講B到底係咪真係咁差根本唔重要
點都係A好過B

B 組好睇好多

係既 只係A比佢好

登陸太陽嗰個真係得啖笑

啱 佢全部都搵人幫手

B不明不白既原因係因為deliver唔到應有表情同情緒
評判現場睇望到哂抬棺果四個既樣會更清楚
電視已經見到淨係得K Lau有投入

二汶都應該有幫 可能冇剪出黎啫

仲會foul多6個
咁心急嘅你

CY到依家都未走真係cls
上round就係佢一個人遊魂搞到成組人跌哂watt
KP係咪傻撚咗啊 放阿左入list都唔放CY dklm

CY

係囉痴線foul啲有料既都唔foul啲自大無料撚

仲有benben佢換左衫

完咗造星然後又係直踩二汶

同意啊！可以話每一個表演都好精彩，又不落俗套！

廣東話歌 I mean

好彩評判大多正常

B組最多垃圾表演 黑哨A組

一堆冗員唔揀真係女版健吾嚟

有讚mischa呀

覺得judas好似真係有唔同咗同投入咗好多

走呀左唔走Odi
KP收皮啦

因為a一直未輸 未講下一個要死既

班東莞雞識玩交哂戲扮frd

yes 爛返支那發展唔好再黎唔該

朱薰講埋出口不明不白

係真係個個表演都好睇，會想再睇一次果種

我都睇到

其實都係幫B組清下瘀血姐

佢哋表演嘅時候有一份違和感
唔係唔明
件事係表現左個表面
但個入面係空心

B組聽晚又chok樣跳舞
悶唔悶呀大佬

但何丙邊有祖上心都個個item都出哂力
直頭係第二個導師

咩呀
嗰段好明顯揀緊多6個嗰part la

牙醫真係當自己係巨星？
“我和音都係跟佢地偷師咋！”

係咪雲同Manson

kimman化番個死人妝會好啲

想講, 真係四個表演咁啱A team嘅performance都打正B team..
不過今次A team四個performance真係有星嘅表現, 超高質

佢最尾一個投
如果今次又投藍咁就證明佢好私怨

個陣KP仲笑二汶組得一個中國舞識跳舞
依家見真章啦
Kp攬住堆花樽dance過世啦

成日都commercial performance
冇新意

CY呢件終極垃圾
Odiu雖然廢 但好明顯俾力過佢好多

班長 CY 留黎做咩

幫左啦 搵yoyo唔夠？

Reli 5:0? 邊到睇到😂

比返呀左我

odiu都吾foul, foul牙左

點解我覺得係班女得罪左彭導

召喚美麗新香港巴打

第一次聽到高質嘅和音

其實最後用最後派對可能真係好啲
依家b組個尾收得麻麻

no la
咁嘅勢頭嚟睇似嘉莉

啊左同KP有咩仇？

judas直頭係柒 真心係柒 樣衰 冇才能 格又出事
唔好癲啦viutv

見到kp明明想foul人 臨走前再扮鼓勵 啲參實者又好感激佢 好尷尬

彭獸胃我屌你老母咩私怨閪

覺得真係kelly都唔出奇太矮無咩星味

咁今round 佢自己發揮到，撐得起自己，起碼叫賽果合理

A組係贏祖祖佢編既野真心好高質

上round trouble maker佢carry下

夾定曬
之前果啲舞女人味重sexy啲Judas絕對無可能跳
就搵佢坐幾round
今round輕輕化個妝又唔使點跳就表演

屌 係喎

下集應該輪到豬突啦掛

係jojo揾2$幫手 分返清楚啲好

花姐睇唔岩冇計

和音好聽，有劇情，有演技，又搞笑，喺幾分鐘做到都幾難

Mischa+ Cloud B 雙飛 正哂

笑左

咁女巫和音 二汶都出左好多力嘅

兩round 既林二汶表演都好好睇
上次係因為黑哨先輸

我個諗法係因為個frd死咗
叫你唔好掛住呀 要開心！
所以有人係又喊又笑咁
但班長係做唔到強顏歡笑嘅感覺

老老實實係，但都唔鍾意佢

Manson係固定㗎
佢同璇係情敵

佢同Zeno條跳舞片好好笑
原來都幾玩得

on9 牙左都foul 抵你輸

最可怕佢自己唔知好雞味

個故事明 但佢地表達唔到個張力
兩頭唔到岸

我覺得係B組呢round最好的表演
不過對手更好

娛樂圈燈神你估流

我開頭以為花姐會討厭啲女
點知真正對啲女有偏見既係kp
花姐反而剪到好似好encouraging

有BOBBY 呀

二汶 上round 拎mischa 去唱 給十年的我 真係嬲撚左

一個咁有唱功既人 今round 比返d爆歌佢

即刻個人當堂醒曬 終於識用人

我覺得我哋get係因為播之前有啲片段講下個故事比我地聽先知
如果就咁睇可能真係未必明

入左佢組真係唔好彩，條友又唔係好勁，仲要咁小氣

JUDAS你自己退賽啦
你有撚星味

好似有豬屎

其實有啲咩私怨？

但佢個tb造型真係唔太得
乞衣同女巫兩個look，有嘢distract 吓先可以專心聽到佢唱緊歌sosad

KP組聽晚又跳舞? 好撚悶

其實唔難明，我認為就算明都會輸，但就覺得佢地d評判講到好似唔個做乜咁又d唔抵

我ben今個星期好隱形

後生大把機會，所以要比老屎忽?

棺材？

judas特約贊助

Kp 請個啲你唔識姐

咁即係證明cy其實私底下都努力
彭導先會咁like佢啦

可能留番五人名單foul

左唔係依組喎

唔入團齋solo出道
阿左星撚過佢k lau anson bean

有班長既show都有種自high味

冇專心睇，但的確個個人都唔太夾
冇嗰種節奏
睇完冇 feel

二汶心諗 點解foul極都foul唔到

其實judas係真係成長左好多
最主要係心態上
唔知係因為剪到咁定點啦
但真係feel到佢成長左

支持下阿左屌你老母彭秀慧

係 本身都麻麻地佢 但呢round 睇到佢心態改變咗好多

? 中文拎F?

B組女團係咪得番kelly

Kp真係好憎b4嘉莉準備收皮

咁都有10強

小氣係咁

阿左唱差唔多最強
有無咁易foul到

冇睇兩日多咗咁多人吹奏支那楊0 藍屍支涓係咩事
置頂連條狙擊list都冇撚埋

因為有j，阿左冇

年紀小就話大把時間，就係趁年紀小先造星呀ma, 韓國個堆細細個就出道，姜B都係19歲開始，唔明點解要留班長

cls

4p嗰啲mk妹黎

雖然知B組做得無A組咁好
但睇到佢咁比人foul
睇到好唔開心
同埋覺得KP已經無好似上兩round咁比心機
係度Hea

個表演做得唔好咪難明囉

契毛快啲仆街嚟睇下

牙祖做導師應該會幾正

牙醫都唔算巨星
但算現時香港TOP5

朱薰姐 頭先牙醫有話佢地想表達嘅野同佢feel到嘅野好兩極

BBJ都阿取 不過係再次一級

藍假假就最差

冇睇錯 所以咪令人r爆頭
仲有中間翻生段嘢太滑稽 接唔到戲

其實唔難明 我覺得個message好直接
只係佢地present唔到啲咩情緒出黎

從來到認真

個個星期都刷新一次

牙醫d comment 高汁

二汶第一個想foul豬凸，但編到啲表演咁高質係咩玩法睇唔透

yes

故事ok
但投入程度有啲低
表達唔到個複雜情緒

young係令佢未夠某啲 elements
未有星味
唔係因為young foul佢

今晚A組太撚高質 已經好想重溫

其他人夠努力啦

咁karen呢？
根本就係藉口嚟

但太多畫劇野

似真係有嘢

係贏梁祖 d 野好睇好多

搵K lau

依單野唔關阿左事

佢只carry到雞look
佢密實望都無人望

感覺呢次b組表演好cheap
唔知係人嘅問題定點
明明上次都有d 深度

CLS

有無劇透撚豬特究竟走得未
好樣衰呀

即場開拖打柒佢咩唔通

投入過上一round 唔知係咪因為比人屌得勁

佢放咗好多 真心respect

仲要多左screentime

今round A組啲創作好多元化 真心高質

佢呢句說話點解會令你感到佢覺得自己係巨星

擺明曲啦

我覺得無諗過畀人橫掃輸得咁難睇

其實得劍文好小小
其他真係唔得

阿左真係好Q無辜
可能KP估唔到會foul到佢

To be fair兩邊都有啦

冇話其他人唔努力啊

個死八婆肯定係專登
屌佢老母

今round A組表演真係好睇過B組好多

不如估下KP會割肉割邊5個既肉啦

今round唔夠A組砌
A組出極都仲有貨 好野

阿祖

Kp淨係同阿左講句you are still young
我都鍾意阿左，但我同意佢話阿左無星味，真係遲早都會foul

屌講豬突講足五集 最大贏家仲唔係佢

真
佢唯一唔柒係乞衣同女巫look

點估到b咁廢

尋日我建議刪走因為用微博而追擊嗰幾個，可能班撐A藍絲刪緊掛

完全唔明！唔明想表達咩情緒。

其實報紙劇透左

成首錯key喎

大把都唔撚掂啦
左算好啦 至少企係到唱到先

幾個又唱唔到 跳又唔掂

我係get到b組既表演，覺得幾好。

抬棺材嗰組上面一樣都冇都唔易㗎

極度懷疑中間個個導演一係les, 一係就女性主義者黎, oak 個item 都明顯favour 女個邊

一邊You are too young
一邊攬頭攬頸係到喊

留名等睇播完今集KP 比人屌到反艇 我原本都幾中意佢依家覺得佢好撚恐怖

A組留低嘅都係精英,B組太多瘀血拖累

唔係，係好撚難明

咁緊係想盡可能個個都留到啦 仲有唔會想任何一個item輸囉

點洗白佢都係冇觀眾緣

組組都有外判㗎喎

見到班長 就知冇野冇可能

阿左已經係b組少數有星既quality,咁都foul

係 再加上對面做得好

你講到幾個表演就脫胎換骨咁

因為簽左廣告 上左契啦

可能全女

睇嚟都係真唉⋯cy

上一RD就二汶
今RD就彭狗
女果D係咪內定有LIST
女團底果D全部仲係度

牙醫講得好啱
Judas有打開自己內心 ，亦有努力過

我對佢係改觀左嘅

kelly肯定有

你係dancer?

屌佢老母
小氣撚

＋1

B組太多人要踢走曬啲畫面先夠平衡

b冇突破
成日東莞夜場舞
一係男團唱跳 但唱又依然難聽
女團唱歌 齋唱 冇故事

真係冇感覺，feel唔到佢想點

老實講啱啱A組好睇又好笑

Cls

由肯去做乞兒look，又多變化左咁多，真心respect

因為後生大把機會就要foul，要比老屎忽
唔掛得香港年青人要食屎啦

咩呀花姐話not 100% real

我諗佢都想11個齊齊整整嘅 但如果要揀嘅話佢一定最想foul走Judas

B組好難睇囉好無
剩係情感演繹都超差

個表情都寫埋係塊面到，咁都睇唔出

我哋睇電視就話有鏡頭睇單人
但評判現場睇全局
見到4個人情緒完全唔一致
就會唔知佢哋想點

班長 Kelly odi

呢條廢鳩

感覺唔係好Humble咁樣話緊自己未夠班去評佢兩個排既和音咩

銀髮白

佢究竟有幾想輸

B組都成日有啦 編舞都有人幫

啲評判講到連個故事都唔明
RAP B

唔係唔明 但無feel 好一般

二汶都幾癲 放豬突去第4場 萬一走左都幾慘

A 組今round 個個表演都勁撚好睇，屌打B 組

假撚到

彭導都叫 唔係好勁

你真係好少留意舞台劇

見到頭先聽評語個副閪面口已經唔開胃

我覺得又唔係唔勁 你跟佢玩法黎做係會有得贏
但嗰啲表演係咪參加者最想做最發揮到嘅就係另一回事
二汶就係你諗好我再盡力幫咁

咁垃圾都唔明點解牙醫會俾燈佢唔俾Zero個BL表演

關咩事

今集冇咩鏡頭

kp 西撚哂面

集集都有成班中女師奶撐佢
豬突屎推po能力100分

屌你我都係喺連登聽返嚟 咪搞到花姐告鳩我

不了 阿左啲表情管理咁差
搞到成個表演都唔安樂
利申：唔like豬突

死基婆

係人都明啦屌
講緊佢表達唔好 兩頭唔到岸呀

可能睇完zeno 依啲神級內心戲，有太大反差

佢個樣睇落好攰

抬棺材個題材幾有共鳴喎
你可以話佢地表演力唔夠
但評判 啲COMMENT係話不明不明, 又極端又盛
完全錯晒

人地係要有啲悲從中來, 有喊有笑架啦
有咩極端咩
你頂多話黑魔女表演強烈啲, 但枱棺材果種內向既兄弟情我覺得幾好

唔明點解要foul走晒啲唱到歌既人

純粹一條戇鳩仔，唔使justify佢啦

黑暴子涓

哪有波

連登 公海 連登

其實如果有留意開
牙醫真係喺呢一代歌手入面
和音數一數二好嘅

董標:唔好意思,你會成日見到我架BTW, 因為我係LAST 10

咪俾cy做另一個大王囉

梗係開心。正常佢走啦。

BBJ 無上面呢班咁好
只可以話正常

BBJ下面仲有嗰班DJ
最尾就一定係藍假假

咪撚就係！
講真真係嬲撚到仆街
我支持彭秀慧輸5比0，一次過輸晒10個人

troublemaker真係唔知做乜鳩，我見到係一堆dancer圍住主唱cy

我諗如果梁祖堯幫手執，成件事會好睇好多

係all round嚟講都唔夠出色
跳舞又唔夠好睇
唱又唔夠特別好
Overall都一般般咁

就算明但同a組依個item比輸都可以接受
其實依一round a組嘅表演都好睇咗好多

真跟錯人入錯組

樓上話 呀左獨自表演唔掂所以FOUL定先?
想問下B組有邊個可以?

控制狂咁

唔好咁啦，呢到啲人死撐緊佢唔係藍絲架

[url]係 佢無塑造力 有時一著costume 變左師奶去哈佬喂咁點攪[/url]

好撚形象化

和音正到呢。。。

我覺得真係佢本身個樣生成咁呆
睇佢ig啲相全部都呆 好少笑

我都覺cy好差，但反而覺得如果好似mirror咁佢有份出道機會都幾大仲有manson同ansonb

你喺呢度恐同

睇完今集個感覺好左
feel有擺個心落啲表演到

Kp好似真係幾鍾意班長

佢都明顯放開左既

KP好似開始技窮 無哂貨交

話咁快
B組得返Kinman一個有觀眾緣

玩撚晒啦
A組有呀祖 岑寧兒 Zero Tang
B組得KP

來自iPhone客戶端的藍絲

無靈魂的表演

好明顯啦你睇佢d戲就知

唔想再睇落去

真唔真呀 唔好tum我喎

如果揀 最後派得 活著多好 呢兩首應該好好多

對比個表演質素A組強太多

牙醫講嗰句 係真係中正佢既弱點

有無b4死亡圖

因為崩口人忌崩口碗

係有件藍假假走出嚟同大隊唱反調

笑撚咗 早幾post仲有人話佢唔藍

都唔知點解嬴 ON撚99

其實我都覺得個劇本係咁囉
所以要foul番10個

今年男金熱門

[url]你又知manson有女[/url]

想知佢條女咩樣

其實好明顯
BL: 一睇就明
棺材舞: 唔係話唔明, 但佢地未可以一下入到人心, 做唔到同佢地共鳴
巫婆: 一樣都係一睇就明

前2次比賽A team表演得再好都係輸, 佢地得番11個人, 佢地一定會比B team更努力同埋更向評判表達情感、信息等等, 加上佢地一直都好團結, 上次大亂鬥相信有部分人都入到去佢地嘅情感入面同埋見到佢地團結嘅程度。
前2次B team表演到成pat屎都贏, 又好多嘈交畫面, 大亂鬥我覺得都係夾硬投俾佢地贏lol

佢評女團太性感你唔講？

牙醫要掩飾

佢都有眼光嘅
諗到用固定同Manson做個BL item 都幾有創意

係 阿左表情管理真係差 玩到30強都冇改善
其實佢進步唔多 佢唱歌本身都係呢個lv

嘩 乜原來咁嘅人嚟 本身仲對佢改觀

好勁呀 連玩幾個演出

唔講kimman
其實佢哋四嗰啲表情有好幾part都冇同步到
如果你話用啲表情去表達情感嘅話
佢哋四個長時間都係表達緊唔同嘅情感

楊寧典下典下都典得幾好，feel 到幾痛

今集A組兩個表演都

走音甩beat 都冇心情feel啦

係wor!!
走左仲使唔使表演呀咁

我覺得係專登既 唔係點 foul人

好似終於肯認真

咁him hui上round幫b2，今round幫死亡b4呢？
其實有follow參賽者ig都見到佢哋無論AB，每一組都好多人幫

祖祖幾萬能都分身不暇啦，一組分到幾多時間?

成個表演表情變化唔大
只需要奸笑，好難出錯，但唱功真係會令成組levelup

個撚樣Judas究竟幾撚時走

想like佢又見唔少人講佢啲黑料

牙醫咁高質都有人屌

個樣紅添

對住隊垃圾 咁多瘀血都頭痛

忍痛避嫌

開口講到不明不白喎
咁你咁話唔係唔明?

我會 expect 佢地抬住棺材跳舞
而唔係求其喺度行

扮直囉

介乎想喊同喊唔出之間

因為佢坐咗咁耐都仲未走到

睇左咁耐 成日睇佢地想做到好grand 好勁咁
但好多時最基本啲timing 幾時in out好多時都未做好
不過呢幾場會見到A組係越嚟越pro 而B組就

屌你老母 得返一場二十強
我就睇你臭閪彭秀慧契仔cy決賽民選排第幾

上輪時代巨輪咪正囉
今輪唔知做乜鳩
揀3個出黎聯想到登錄太陽
屌佢老母
全香港笑撚左天堂鳥咁撚耐
用黎比賽

笑定喊 佢地自己都控制唔到
邊有共鳴

講到B組啲人好有實力咁

覺得呢round佢特登hea咗去用黎清洗異己

撐A 就藍絲

TeamB又有幾黃呀？

牙醫仲要點名講佢係咪牙醫不嬲有留意佢

應該係佢哋表達得唔夠清湘 俾人感受唔到個宗旨
開心個陣都唔係好high
最尾班長同Klau完全兩個mood

下個係咪嘉莉妹妹

真啊屌

B組皇牌都仲有東莞odin ，kp 係咪食左屎

係啦，如果唔係係前片
我可能一開始睇，會以為屍變/還魂
唔理解點解會開心

Btw，我覺得係難表現出黎嘅
你要笑，笑得黎係唔開心

咁都要啲參賽者有質素表演到
你叫添毛同契豆做BL一定fail

可以觀佢態度能力認可
但個人就一定衰

其實可能佢只係想鞭屍擺佢上枱

Judas 住邊？

特別件鳩mo,一開聲唱真係衰過花蛆唱k

可能人哋唱開opera

識刷鞋個臉型成隻鞋抽咁

推

有時真係畫出腸可能會好D

今round 除左男團跳舞弱左d
其他三個都高質

以呀左咁嘅狀況 唔係最後一個死亡名單就係後foul嗰5個

被迫論
好撚嘔心

係啦 我地有剪接易明好多

因為b組格衰 又call out battle
又有西女人又有粉紅頭
仲有上幾round次次一贏就大大聲尖叫
人哋a組贏都係自己攬埋一舊算

根本佢就想，痴撚線

造星3Top 3: 女巫>我們>給十年後的我
B組做過咩表演我完全唔記得

同意 睇得出佢真心想努力 唔個連燈仔做咩盲反

突然好認同藍假假
成個item好似咩都有
但實際咩都無

Odi 班長 實有份

最尾一句

Kp私怨撚

班長應該奶撚到kp上天

佢仲好鍾意CY

條友估姐，認得佢user name
咪又係追呢套野普通網民一個

個得豬突係要面個啲人俾人屌咁多次
條氣唔順 努力下咁

cloud 個位可以啊左做

係唔foul odiu有乜計
屌kp啦

咁係咪唔使旨意會foul佢

佢個黑料咪得10年前嘅4p到而家都仲有人講緊

但係無私顯見私

聽日決定屌唔屌KP多一次

之前輸太多已經唔想再輸

係連登 b組=垃圾
我由本身兩邊都各有鍾意既選手變到比a組打手煩到有啲反感a組

kp私怨大過天

係 Zeno完全carry

不齊

真 覺得係幾種情緒唔夠鮮明
個轉換唔夠明顯啫，做好呢啲位其實都幾好睇

私怨

啱呀 諗起佢喊個樣同堂眉

hey sistas = 女巫 > 我們 = 十年後

似係彭導今ROUND冇乜點比idea佢地

邊到出世佢都冇得揀架
唔通天琦又藍咩
on99

我覺得女巫 > 我們=給十年後的我

Cy聲底幾靚喎但 係人衰on9

真係估唔到佢係咁
一直以為佢係好不受世俗污染
估唔到曾經都會有啲咁嘅黑歷史

牙醫好啱做Judge

都好 feel到佢charm 左

咁都有得洗底

唔好踢爆

因為B組foul極都仲有垃圾係度

more

WISH呢

實力好又點 quote埋黑暴喎

你啲人執行上個個唔同 本身個plot唔細膩又唔係特別好笑感人 咪令人覺得有問題 九唔搭八

女巫要上YouTube睇多次
cloud同alina

10個人咪齊齊整整
點知想輸一場都咁難

佢覺得自己好撚正

都唔同team 講乜都得

仲要kp勝負慾好強
頭先西曬面

咁你又唔好咁講 佢上次係中曬
我當冇10成都6 7成啦

我都唔覺得有講到咁差，完全feel唔到牙醫講嘅野，同埋黃真真真係好乞人憎

我都覺佢今次表演明顯投入認真左

Odi 啲戰衣成日好似一日chur足一包煙 飲酒飲到凌晨四點個啲女咁

Are u sure?

佢唱chandelier 都不掂wor

A組今輪咁撚勁....
好多都好好睇

我有

牙醫冇咁講wo

阿左本身都已經唔靚加埋啲表情真係搞唔掂做幕後幫唱就得 星就真係唔掂

Kp真係中意刷鞋仔女

我們吹到咁大

其實得番11個 應該一個都唔想輸

Cloud>>>>>>>>>>>>>>>>>左

完全表現唔到個種失去既傷心
重逢個下又平庸
似玩鳩既死後重逢
完全打動唔到人心

Wish都高質 但好明顯比下去

有二汶同岑寧兒執和音, 真係差好遠
登陸太陽你跳成點都好, 一開口就扣返100分

我雲無人能代替

咩啊冇睇過條片咩

仲要又係搵佢唱跳，次次都好似去左東莞disco咁

多得阿祖

如果a組要foul 10個人，係咪無下round

Jojo

你同Dancer有咩分別

仲有manson buber dilys travis
白色衫攬嚟攬去個次都好睇

今round A 4條女個表演其實都好正

小心啲啊 好多人撐支涓架

有無牙雲ig

佢好似改左名

話唔鍾意阿左比個個dislike
見到個皺眉樣就想打鳩佢

努力吖嘛

唔難明，但冇感情，唔到

咁都係嘅 我覺得除咗kimman 其他真係唔係好得。。

我只係覺得個故事其實幾易明 但係黃真真同朱薰踩到個故事成pat屎咁 所以我好奇點解佢地會理解唔到

起左底呢位絲打做幕後有d料

癡撚線上cctvb啦

我都發現
有人喊緊有人笑緊
同埋Klau喊個下似真喊
就係諗緊係咪評判覺得佢地輸咗唔開心而喊

2汶係咁請外援

其實4p又點
D人唔抵得佢有得玩？

撚有carry
佢成日都唔在狀態咁樣

呢張圖好早已經出過啦 無啦啦到佢有人出黎洗底 當人傻

啱呀，係明但係表現力真係唔夠，同埋可能係開場前我哋已經知個故事大概講咩所以我地先更加易明

諗起二汶清算A組班TB

4個作品都比人話係垃圾

聽日：「董鏢十連大屠殺」成就

但都表演得幾好
KP啲stage硬係唔入戲咁

睇得出二汶個人好好 唔係剩為左贏 好盡力幫佢地去試唔同野
同埋佢地成組都好有愛

好簡單，因為佢想輸

但佢比起A組其他人嘅表現真係差好多

a啲表演係睇完想即刻想loop十次
b 不了

想講我最鍾意睇b4 就算馬拉karen啲高音有幾唔夾
但係kp就揀哂b4出嚟foul
要foul嘅就留係度
佢哋有咩星味？你覺得嘅星味係邊個年代先？

咁快？兩個鐘前cap圖黎

花姐唔鍾意女人

Kp都有啦 唔係咩

某角度又好睇

靠bingo 一姐踢走bingo karman and odiu

襯番成組個vibe

個劇本係要foul多d B組嘅人都正路
不過又唔至於係4：0

咁之前A組有d表演輸得不明不白亦係事實

牙芝：呢到有邊個唔努力

一開始表現唔到死個兄弟唔開心
最後表現唔到釋懷送兄弟走枱棺
我係feel到送驚訝果下
對比突出的A組，睇左6個又性感又動感的表現果6個評判實唔老嚟

我都係困惑咗一下
唔知係咪特登定唔小心

其實我覺得佢好扮嘢

黃真真深明大義

班長笑晒 klau勁喊 完全唔夾

我都覺得佢進步不少，同埋捱到四場無被踢走真係超額完成
下一輪被踢的話，都無憾喇

閪面又話勝負慾
輸又話hea
講曬

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (130) 鳩mo問候區Call out battle

朱薰呀

呢個post好痴線 日日有班唔同既人出黎幫人洗底

阿左其實衰咩 衰後生？
講冇星味 B組大把人冇啦
odi 丁悦 班長冇星味又冇觀眾緣
阿左起碼都多人鍾意

私心希望Mischa之後可以有更好嘅發展，佢嘅唱工&外表真係唔差

呢個夠晒sexy 各方面都啱啱好 的確幾正

kp呢種人

心胸好狹窄

做馬嘅姐
唔係點平衡番兩邊d人

香港唔配擁有佢呀同支那0返去中蟈好聲音啦

佢無話過自己係咁，係個節目剪到佢成個on9仔咁

祖祖同KP作用應該重覆左啵

一路用口擔住枝煙 一路猜枚

不能同意更多

唔難明 但表達唔到感受
但又未到評判講到咁衰話呢世冇機會做星話不明不白

屌 佢老母
俾撚咗幾多錢
劇情話第一個foul 條豬凸
日日大頭勁多鏡頭
討撚厭到
明知佢內定十強
二汶先放佢係第四組
成個造星
最撚冇星味就係呢條豬凸